召喚呢幾日飛台灣嘅人

未來一周可能有大地震，未來幾周可能繼續有餘震。大家會唔會取消機票同埋酒店啊

會：正評呢一個post
唔會：負評呢一個post

唔好意思 借個位